求NAS推薦 (當Hosting行Python同Django)

學緊python同django又唔想比一舊錢出黎租VPS諗住自己用NAS玩住先 想問下邊部唔太貴又玩到django , joomla果d cms
prefer 用synology
公司用緊qnap但感覺麻麻

3qqqq

淨係拎黎做hosting vps平好多喎

AWS M$ GCP ，3大vps 都有free plan，拎黎學野試下野已經好ok